有冇人成日懷疑自己有病

咳咗幾下就成日形住自己中咗武漢肺炎

係 有幾下乾咳
偶爾有幾日屙爛屎
同埋好易攰 差在未發燒

個喉嚨痕左成個禮拜唞大氣個肺又隱隱痛 都唔知係咪心理作用

巴打要唔要穩陣啲睇醫生

疑病症

試吓深呼吸閉氣睇吓閉到幾多秒